依家出街好撚危險，又係時候帶頭盔出街。

諗起以為巴打，我哋全港所有市民一齊都帶頂頭盔同豬咀出街，

寫住我要返工唔好打我，我好怕會食催淚彈。

都好多人一齊咁做，又會令到社會形象差，又可以掩飾班勇武兄弟。